Se os pinguins governassem o mundo, qual seria a primeira lei que eles criariam?

Resposta: b) Toda comida deve ser servida gelada

Se um tomate é um legume, o que faz a batata?

Resposta: a) Uma batata-astronauta

Se um cavalo usasse óculos, como ele escolheria a armação?

Resposta: b) Uma armação grande e quadrada

Se os peixes falassem, qual seria o assunto mais popular entre eles no bar?

Resposta: c) O melhor sushi da cidade

Como seria um abraço entre dois elefantes usando uma capa de invisibilidade?

Resposta: a) Eles ficariam se perguntando onde se tocaram

Se as nuvens pudessem escolher o sabor de um sorvete, qual seria o sabor preferido delas?

Resposta: a) Algodão doce

Se o sol fosse uma celebridade, qual seria o nome do seu reality show?

Resposta: d) "Iluminando a Vida"

Por que os carros nunca ficam com vergonha de dar partida em frente a todo mundo?

Resposta: b) Eles estão sempre prontos para uma aventura

Se você fosse um unicórnio, qual seria a sua senha para o Wi-Fi do castelo encantado?

Resposta: c) MagiaEterna

Se os dinossauros tivessem redes sociais, qual seria o nome do perfil do T-Rex?

Resposta: a) @ReiDoJurassicPark

O que faria um abacaxi se ele fosse eleito prefeito da cidade das frutas?

Resposta: c) Colocar a cidade toda em um coquetel tropical

Como seria um dia normal na vida de um extraterrestre que adora comida japonesa?

Resposta: a) Ele passaria o dia experimentando sushi intergaláctico

Se o Wi-Fi tivesse sentimentos, o que ele diria quando você estivesse em uma reunião importante?

Resposta: c) "Vou cair porque você não me deu atenção"

O que você acha que passaria pela cabeça de um gato se ele começasse a ter um podcast?

Resposta: a) "Hoje vamos falar sobre como dominar o mundo"

Se os sapos usassem smartphones, qual aplicativo eles mais usariam?

Resposta: c) CroakChat (para bater papo com outros sapos)